Het was hard werken en dat moest je ook zijn een goede foto met het geweer.
Varley kon ze naar beneden halen enorme afstand - verder dan ik kon, hoewel hij altijd zei dat ik de beste ogen in het kamp had. "
Ze babbelde over het kamp en het oude leven terwijl ze verder reden, en Trafford luisterde bijna zwijgend.
Zo nu en dan zou ze dat doen smeek om een ​​galop, en zou de merrie op snelheid zetten over de gladde grasmat van de downs, zodat Trafford hard werkte om te houden zijn zwaardere zeur op haar.
Ze leek niet in staat tot vermoeidheid, en het licht scheen nog feller in haar ogen op elke mijl.
Eindelijk, toen ze een buitenhuis bereikten, drong hij aan op een halte Ze stond op het punt om uit het zadel te springen, maar hij stak de zijne op hand met een glimlach.
"Je moet me naar beneden helpen," zei hij.
Ze keek hem verbaasd aan, maar gaf toe, en hij nam bijna haar in zijn armen.
De zwakste blos stond op haar gezicht, maar het duurde voor slechts een moment.
De vrouw in het huisje ontving ze op de manier waarop Esmeralda was nog niet opgehouden zich te verwonderen en kreeg wat brood en boter en thee voor hen.
Esmeralda, terwijl ze een stevige lunch at, sprak met haar op haar gebruikelijke openhartige, prettige manier, en won zoals gewoonlijk haar hart, zodat zelfs de markgraaf zelf leek te degraderen op een achterbank.
Esmeralda gaf haar gastvrouw bij het weggaan de hand en de vrouw was zo geroerd door de schoonheid en openhartigheid van Esmeralda dat de tranen in haar ogen kwamen.
"God zegene u, mijn dame!"
ze zei; en terwijl Trafford achterbleef om haar wat geld te geven, voegde ze hem met zachte stem toe: 'Zij is het zo lief een schepsel als ooit geademd, mijn heer; en ik wens je heer vreugde. "
De woorden klonken in de oren van Trafford toen ze naar huis reden; hij wist dat de vrouw had de waarheid gesproken.
Als hij Ada nooit had gekend!
Lord Selvaine was op het terras terwijl ze naar boven reden en hij kwam naar voren om Esmeralda te helpen.
"In het zadel de hele dag, en niet moe?
Ze ziet er zo fris uit als wanneer jij begon!"
zei hij tegen Trafford terwijl Esmeralda rende, zingend, de Stap {0}%s{/0} "Ze is een wonder, mijn lieve Trafford - een wonder!"
